[有片] 琴晚poly對出速度亂拉人, 兇鳩小妹妹, 砌左段片有英文字幕

我整左段片有英文字幕

幫忙傳出去俾多d鬼佬知呀, 唔該

tui

推

人神共憤

ppppp

比比心

仲夠膽講咩為香港
食屎狗

推推

up

推！

Tui

You

感謝，已tweet

尋晚Poly！？
今日Poly！！